是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

男人老狗成日攬羊仔

你真係煮咗隻羊 ....

點解用匙羹

人食嫁？